操你媽的早飯係麥克唐納德吃豬肉瑪芬簡直就牛B死了

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母